\begin{center}
\index{Jag var full en gång}
\subsection*{\large{Jag var full en gång}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Flottarkärlek}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Jag var full en gång för länge sen,\\
på knäna kröp jag hem. \\
\\
Varje dike var för mig ett vilohem. \\
I varje skåp, i varje vrå \\
hade jag en liten vän, \\
ifrån renat upp till 96 procent.\\

Jag var full... \\

Och som sällskap hade jag en elefant. \\
Elefanten spruta vatten, \\
men jag trodde det var vin, \\
sedan dess har alla kallat mig för svin. \\

Jag var full... \\

Och som sällskap hade jag en elefant. \\
Elefanten spruta vatten, \\
men jag trodde det var öl, \\
sedan dess har alla kallat mig för knöl. \\

Jag var full... \\

Och som sällskap hade jag en elefant. \\
Elefanten spruta vatten, \\
men jag trodde det var sprit,\\
sedan dess har alla kallat mig för skit.\\